請問街機高達點登錄卡?

係咪要連手機
入兩行嘢
果兩行咩來
小弟唔識日文睇唔明

好似用灣岸卡都得

用呢張

但拍完落去 佢話要連電話 洗唔洗理？

要上網申請ac先 再綁你張卡個code

再唔知禁乜制拍機

次序忘了

上佢個網到申左ac打張卡個code連左張卡
搞掂左之後就用得

拍落高違機>入錢

感激巴打